# Calcular cuantos billetes de 100 me pueden prestar y cuando dinero no me va a dar

## Problemática
## El programa calculará que al decir una cantidad cuantos billetes de 100 me van a dar y cuanto va a sobrar

#Pseudocodigo
Inicio
  Leer y guardar cantidad
  Imprimir en pantalla cantidad / 100
  Imprimir en pantalla cantidad % 100
Fin

#corridas
cantidad = 300
billetes = 3
debe = 0

cantidad = 1100
billetes = 11
debe = 0

cantidad = 1240
billetes = 12
debe = 40
